做老師嘅我已連罷第二日，你呢？

外面流緊血死緊人，我真係冇辦法扮冇野入課室教書

學校有冇講啲咩？

你入課室解釋發生乜事
影響力可以更大
當然可能無咗份工
但這是職責所在

行家自己揀啦

罷啦

多謝你呀

型

感激你

出去睇住學生啦，依家出面勁危險！

九月十月已有做，去到而家嘅狀況我忍唔倒唔再行前啲

暫時未，罷埋聽日應該會黎打探
雖然其實高層一向都知我取態

其中一個罷工嘅重要原因，雖然蒙晒面，但都知有啲真係中學生黎。更加有啲係著住校服......

老師都罷，大叔俾個讚你

好大勇氣
作為補習老師嘅我都罷左兩日